嚴選全港最正辣椒油！

粉嶺群記

元朗嘉麗園

CWB江仔記

大埔群記都香

有咩牌子正

如果貪方便超市有無唔錯既選擇？

就手既話我覺得南記個都幾惹味

我覺得佢個辣醬配粉麵正D

左顯記

小窩配醬 清湯落油

入黎就係想講佢,
好撚正, 次次堂食都食兩大兜

兩大兜辣椒油

陳昌記魚蛋既辣椒油都唔錯

余均益

有出？未食過

老干媽

群記個隻咪李錦記桂林辣椒

有呀 好似叫香辣油
而家辣椒油辣椒醬都係用余均益

西環夏銘記

佢個辣醬配牛河世界級

仲有蘿蔔糕

隔離街 欽記都好野味

林昌記下話

夏銘記世界第一！

樽辣油辣到擺喺雪櫃食極都未食完

係咪以前油麻地警署對面？ 搬咗好遠無食過

旺記 通記
大角嘴 英記油渣麵
平既就E+ 好多餐廳都用果隻 樽仔型袋外賣裝果隻綿香 都唔錯

蘇太名醬

有巴打識去通記

大孖
麻辣醬

太子潮龍園
太子正記

lm

通記 除左個辣油外 D 野食都唔差麻
牛丸 牛腩 雲吞都正 仲要係旺角
不過我都未買過佢D 辣油 太貴
但食親都最少落2~3匙

左顯記得個辣字 無香味

唔知點解左顯記果d有陣好柒酸既味

有無人知譚仔三哥隻辣椒油有無得買？
真心香得黎完全唔辣，岩曬我依類食得太辣會狂岀汗既人

丸類都幾好 辣油夠香唔死辣
最正係附近好旺 佢唔多人

通記啲辣油，真心好很辣

落幾滴攞個香味咋
我譚仔5小辣級

正野

我就仲頂到
上次見有對外國夫婦黎食 加一匙仔 辣到佢係咁抹汗
暫時食過粉麵鋪最辣
好似係 九龍城 德昌 不過麻麻地 唔係好夠香

最難食一定係學生時代學校小賣部燒賣

雪櫃仲有半樽

寧記？

以前有隻桂林辣椒油勁辣
唔知係李x記定淘大 喺咪無咗？
有冇人食過

三哥大辣

但食落好似有陣燶味（我覺得）

西環翁記

通記世界第一

兩三匙你都食得幾撚辣
通記魚蛋牛丸

我唔算食得好辣啦
18禁咖哩 我都唔係好頂到
不過通記我最欣賞都係牛丸
絕對排係我人生中食過既三甲
最緊要唔貴 仲可以配埋佢D 咁好既辣油

魚蛋仲係用緊九棍魚做
全香港無幾間

林昌記d辣椒油幾香
不過唔辣

入去食開都買番斤

片頭河
啲辣油辣到噴火

油唔知
但公和個醬好正

辣但係同時好撚香

潤志

好撚正 bookmark遲啲一次過試哂佢！

食過蔡潤記未呀？

金仔麻辣醬
成日買返屋企打邊爐點黎食

其實冠華益都唔差

英記唔算太香
連大埔陳漢記都好過佢

大窩口香港仔一品魚蛋王冇得輸
唔算辣但香到會想係噉食

慈雲山明記

細個食開
d魚片真係超正。。
搬左去西營盤。。
新年去試過一次。。d魚片都係咁正
原來都係老夏生日日即炸。
加埋d辣椒醬 真係無敵
啖湯有陣淡淡的魚味 冇味精 好想當水飲

翠華果包外賣辣油

李錦記潮州辣椒油 都好正

有冇人鐘意辣油撈飯

屯門成仔記

新鋪定舊鋪？

樓下間百佳冇再上架潮州辣椒油

黃大仙榮記

正到食pizza都落

閱讀理解負分

屋企自己整嘅辣椒油
因為老豆身體唔好又鍾意食辣
（其實除咗阿媽全家都鍾意食辣）
但係出面整嘅好多都落好多鹽好鹹
所以阿媽有一排收工就返屋企上網學整
除咗好味仲有阿媽對阿爸嗰份愛
依家每年都會整一次 之後派埋比親戚
個個都話好香又夠辣 但無出面嗰啲咁鹹或者唔夠辣

知唔知咩叫香港

我呀爺自製果啲

又香又辣

正撚再暈

係好正，有少少酒味

你講緊辣椒醬

睇到好肚餓

大孖

林昌記？

西營盤潮州人粉麵

LM

same

759既蒜蓉辣椒

要火井先好味
但已經無得再食

翠華d辣椒油都好正，配通粉一流

老干妈

真心好好好好好好好食！
次次食都係為左佢！

正到仆街 辣到出晒汗都要繼續落

大澳有間唔記得咩名
好似出名食水餃

香係好香 不過唔夠辣 可能係我買嗰隻味唔辣

夏銘記

搵日try try

有冇食譜？想知點整 想自己整

李錦記嗰隻潮州辣椒油都唔錯

d渣先係最正
要夠脆夠香

冠益華記
阿媽由我細個買到而家

西環阿一
麻辣醬
上次飛之前無食到後悔莫及

勁撚味精

永生冰室

貪方便買超市辣椒油
一定揀李錦記潮州辣椒油
唔好買金鈎油辣椒
好難食

同以前比差左啦

應該係

老禮冰室

灣仔華南粉麵好好吃，夠辣但又唔會死辣！
另外大埔陳漢記都好食

超市嘅話個人推介蘇太火爆醬！好過李錦記左顯記多多聲！

呢隻真係勁撚香，個辣椒油喺落埋蔥頭一齊整，聽老細講係自己炒 不過好辣，辣到飛起

呢間嗰啲都係不得了，勁撚好食

識野

睇留言睇到出頭汗

荃灣牛瀾

仲未有人講呢隻

頤和園d 辣椒醬

沙嗲王

仲踩多腳 屌你老母

覆錯post

屋企自己整會搞到聞到好攻鼻

咁多年都係食佢

大角咀英記

渣哥

我覺得燉奶佬嗰隻幾香幾好食 有冇ching知係邊間廠嘅貨

食開飯撈辣椒油

味江南嘅辣椒油，又香又有多少麻辣
每次去食飯都另外買樽走

暫時未食過正過群記嘅辣椒油
根本係當醬點咁濟
豬手加辣油真係世界第一
牛丸點埋又世紀級
碗米又係加咗又好食咗

識貨！

巴打們識食 , 呢隻堅正

屯門金銘，乜都唔好食唯獨辣椒油，一加驚為天人

759
不過越賣越貴

坑口洪興

👍🏻

屋企有樽 好撚香但唔夠辣

西環水上人

係唔辣嫁
不過正

=聯和墟水賤人

都ok
但個人認為唔夠辣

點解冇人講文記

遲早畀人炒on9

文記正

冠益華記

林昌記

通記！ 但一舊水一樽有啲貴

以前就係，早幾年差晒得個辣字

平靚正, 家興先賣廿幾蚊

佢最仆街係堂食任你加
不過我覺得夾佢D野食先好
夾其他野食就一般

大陸版好似香好撚多，好似話有香港禁用香料

真，老干媽先係最正 負皮個d都係on9盲反政治撚+唔撚sick食

青衣華記

咁講,老干媽贏在多口味
不過真係好多味精呀屌你個閪

英記真係正 可惜依家已經無以前咁辣

屌你 成樽都味精嚟 我本身對味精輕微過敏 有次去個fd屋企食麪 第一次食冇為意 落撚左幾羹 個晚我成身出晒疹

入面唔單只有味精，仲有好多其他提味劑同埋勁多鹽我就唔食了，食返啲得辣椒，蔥頭，植物油同埋鹽嘅好過

大陸版冇咁咸，但香D

元朗勝利牛丸嘅辣椒油

老幹媽

真 識買一定係大陸買 香港版俾狗食

垃圾

喜悅

食到幾年

阿媽會加蕃茄香好多
其實都係新鮮辣椒 乾辣椒粉
蕃茄煮熟打爛佢撈埋一齊

更新
阿媽話去街市買細細包辣椒粉同辣椒
再加埋蒜頭 蕃茄試下整啲試驗品先
因為個個食辣程度唔同 無固定食譜
試好晒先倍大啲份量
最後記得要加油煮 唔加好易壞

唔該曬

桂林辣椒醬